仆街 邊個搞串個party

摩佬

死利狗

diu
摩爸B

挽留

痢狗 真係犯眾憎

炒大左

痢狗又損人不利己

利狗正仆街

沙基利死十次喇

全波台最開心係班獌